龍緯紋 如果係 靚仔/靚叔，結果會點？

靚仔應該會錫緊我instead

會變左十年後就郎才女貌之類的留言

咁好正常喎個世界係咁嫁啦
明知自己樣衰仲搞d咁既野
肥婆走埋搵痴身痴勢你都嘔啦

咁確實個樣正正常常靚仔 心理質素都會好d
唔好咁猥瑣

扮清高
搭車嗰陣肥婆挨落你到
你都即刻嗌非禮啦